死廢老係地鐵對啤酒 大家一齊入嚟屌死佢

頭先由九龍塘到樂富有廢老對啤

其實幾型 幾浪子

快打1823

提下佢地鐵唔可以飲食就得
唔好針對性

好多出去幫手抗爭既成年人都有中途企埋一邊食煙飲支啤

綺夢？

關乜事 乜都扯埋嚟講

我係擔心大家跌入左個逢老必反既文革式鬥爭

敏感左唔好意思

嘩放上網屌佢怕唔怕人哋驚到唔敢出街架

咪on9,係唔係都放上黎屌，你當呢到邊到，去baby kingdom la你